有無師兄住緊御半山，山山？

岩岩買左mark six, 打算星期一去山山睇盤，唔知住緊嘅清覺得如何？
申：未住過半山